黃之鋒頭幾日威左陣後就消失左

.

你77訓左？

有案底 , 而家又無大台

又想分化

企出黎就話人想做大台
低調就話人消失咗
你想點啫

垃圾post

有咩事比人拉番去坐多鑊 佢唔驚咩
佢想選立法會架

佢出來就話佢扮大台，佢吾出就批評佢，而且你都要知道佢既性格同埋行動都係領導風格，咁你想佢出來定係唔出？

你自己睇唔到就話人消失左?

垃圾分化post

個標題好有問題喎～點解佢出嚟你就覺得人哋係威呢？？唔出嚟又話有問題？？你想點

五毛/分化post

藍絲、陰謀論:
帶頭出去示威,收左美國錢博出位想做議員
消失左怕坐監了冇膽出了美國無課金了,俾群眾認清佢所作所為了

結論:出唔出都死

人地寫咗幾多文登UK 報紙你知唔好 ...

人地mother fucker你去左打丁?

外國文宣佢好落力

佢d英文

俾人休息下都得掛，鐡人咩

71 係金鐘某地方 佢同周庭係我面前經過